有無公布過PS5同新XBOX既USB用咩制式？3.0？3.1GEN1？3.1GEN2？

USB 3.2GEN1？3.2GEN2？

要加外置SSD一定要考慮呢點